問女神可以接受大佢幾多年既男仔 佢答8年 我咁岩大佢8歲

佢係咪暗示緊我有機會

幾廿歲人就唔好咁多成幻想啦

唔咁講點收你做兵?
埋邊排隊交form唔好打尖

女神鐘意條仔J
咁你有又J
咁係咪=鐘意你

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

就算係兵 我都係高級兵

俾個上校你做又點話 咪又係兵一隻

幾廿歲人先黎做兵都幾撚慘

得我覺得好sweet?

你幾歲呀？ 都仲肯做人隻兵？

屌過算唔算兵

真係?

聽落好flirty

屌過有得再屌就唔算，算 SP
屌過冇得再屌就算曾經係 SP, 而家係兵

去馬la仲問

Keep住屌

咁 ok啦，佢唔肯俾個名份你啫
btw, 你要 make sure 冇其他人都 keep 住屌佢先好 wo?

係咪即係有機會

去啦
免責聲明，本人樂天派

幾時去馬好
搵日同佢扑完表白好冇

誒？…唔係表左白拖過手抱完kiss完先㗎咩？

下我次次都掉返轉架wo